係Windows 10找回Windows 相片檢視器

update 到 windows 10 之後發現唔見咗Windows 相片檢視器，只有嗰個垃圾圖片app。滑鼠右click 都唔見Windows 相片檢視器。

今次教程就係教大家點樣將Windows 相片檢視器重新開啟。
第一步：win+R 打開執行輸入 regedit
第二步：找出 HKEY_LOCAL_MACHINE\SOFTWARE\Microsoft\Windows Photo Viewer\Capabilities\FileAssociations。跟住路徑一個step一個step就可以搵到。

第三步：右click -新增-字串值(S)-改名(.bmp)-再點擊.bmp右click修改(M)-數值資料(V)輸入PhotoViewer.FileAssoc.Tiff-確定
其他格式輸入如下：
.bmp - PhotoViewer.FileAssoc.Tiff
.dib - PhotoViewer.FileAssoc.Tiff
.gif - PhotoViewer.FileAssoc.Tiff
.jfif - PhotoViewer.FileAssoc.Tiff
.jpe - PhotoViewer.FileAssoc.Tiff
.jpeg -PhotoViewer.FileAssoc.Tiff
.jpg - PhotoViewer.FileAssoc.Tiff
.png - PhotoViewer.FileAssoc.Tiff
.wdp - PhotoViewer.FileAssoc.Tiff
入曬之後就係咁

之後你右click你幅相，就會發現 windows 相片檢視器出翻嚟

點解要俾負評我

download 呢個.reg double click 已經搞掂